現存A記圖書館討論區

呢期轉制單野大家點睇？
有冇人知究竟轉SB要去咩館？

推

你地send 求職 佢幾耐先覆
急住搵份part time

我上年in...3日即覆，一星期包哂面試、訓練、正式返工。

LMMA 轉晒 SB？

我聽返嚟係夠學歷，renew就要轉SB
（冇得做返原館，除非原館係A記做SB）
唔夠學歷就要轉去返冇特快既舊館

send 左幾日email都冇回音

呢排可能係忙住搞現職renew啩...A記現職4月完約

可唔可以詳細啲講吓？lmma同sb好似不嬲分開兩間外判公司

依家即係adecco投埋sb張約？

其實一直都唔係得GTI有SB，A記都係有SB架😂😂
只係A記既SB館冇GTI咁多姐

上年SD完,即日打左黎

Sent 過冇回音，英文cv係咪唔會睇？

中文定英文？

面試會問啲乜

一開波上去A記到見人,都係問點解想做之類,見你正正常常佢就比名單圖書館
之後過幾日就去中央圖書館IN,一開波當然講下點解想做,之後問你知唔知份工既duties之類
最後叫你用英文,普通話讀文章,完,IN人過2粒鐘打黎話請左

？

你試下send中文咪知

我冇你咁複雜wor Ching
我淨係上去見，叫我做下自我介紹，問下點解想做，問我知唔知要做乜，跟住收我文件就走得。
之後過左兩日就約training，我去完牛池灣train兩日，佢教完基本野，過多兩日就開工。
表示冇去過中央in/train

師兄做緊ft定pt

我係PT，不過暑假返既時數同FT差唔多

SB舒服好多，可以坐吓counter。LMMA剩係上書同read架，坐都冇得坐

利申：現職中央LMMA

垃圾工
人工低 公司西 同事又唔多正常
狗都不屌

中央果個好似人工高好多
Pt都有50
Gti直頭狗都不屌